有無人知國際培幼會係咪真係會幫到落後地區既小朋友？

今日有個國際培幼會既工作人員 "鼓勵"我助養小朋友 見佢一個月270好似唔係好多 又幫到人 但我又驚俾啲仆街用慈善個名賺錢 從中抽水 我自己上網見到有不少負評 但又有連登仔有係培幼會助養小朋友

想知道培幼會係咪真係幫到小朋友

首先，幫到果班高層住大屋、渣靚車、飲飲食食先

真係咁黑暗？

有無巴絲之前做過類似既工分享下？

唔黑暗，個中心部部電腦都係mac機姐

你估冇錢揾都做慈善咁撚大愛公益有善心？係嘅就默默付出洗撚要你比

巴打做過？

頭幾個月捐款係俾果d籌款狗做佣

當然仲有成皮老底

拎小小當行政費okay既 但唔好食水咁深

企街果d你預一半入佢地袋

睇公司年報

基本上你在街到見到果d全部都係受薪籌款中介公司 中介本身已經食左大約一半水

首先所有invlove 中介既全部唔好捐
之後睇下有冇中國背景 有就唔好捐
國際背景同本地背都可以考慮
國際就簡一d 行政費低 直頭officially 咁捐
有特色果d都可以多考慮 例如奧比斯果d 好似得佢做眼疾規模比較大

本地就唔好簡大機構 上到電視果d咩東華三院 保良局 唔好捐
捐物資會比較安全 舊衫呀 買食物俾食物銀行都得

仲有可以考慮捐俾政治監果d 傳真社果d

其實無國界醫生有冇伏

有中介囉

國際培幼會
捐款

助養發展中國家的兒童

主要收入來源是公眾捐款，約$2460萬元。香港是籌款基地，所有本地的營運和行政支出 ($1,486萬)，都屬於本地的籌款成本，共佔總收入的60%。匯給國際總部作慈善項目服務只有約$934萬。即公眾每捐款$100，只有約$40給予總部作項目服務。籌款、印刷、公關及市場推廣等宣傳費用，佔總支出約35%。而員工薪酬和行政費用則佔總支出約17%和10%。籌款效益差，若以香港辦公室的營運總支出估算，即每籌$100的成本約$60. 網站有國際總部的財務收入、支出，以及香港收入的撮要，卻未有香港的支出撮要。其表達方式令公眾誤以為香港的捐款約8成用於項目服務，但實質只有4成捐給國際總部。

無國界醫生
捐款

國際醫療人道救援工作

籌款成效不俗，每籌$100的成本為$10。全年獲得的捐款超過1.7億元。籌款費用和項目費用佔總支出約10%和82%。而員工薪酬和行政費用則各佔5%和 3%。前十名受惠國家順序是蘇丹、剛果、緬甸、海地、俄羅斯、哥倫比亞、印尼、尼日爾、乍得和烏茲別克。全年為超過750萬人治療，而入院診治亦有約30萬宗。機構設有iPhone App 和手機版網站，運用IT 技術提供更便捷的資訊，加強予公眾的溝通。

食水咁撚深

想當年返第一份part time
行過比佢sell到落搭
供左一個月發覺太多行政費 最後cut哂

要捐直接上官網捐，唔好搵中介

勿比錢中介